岳飛武功應該係神鵰俠侶入面最強？

成日話金人武功幾勁幾勁
而岳飛就打到班外族收晒皮
而根據小說既打仗方式都係主帥單打獨鬥
咁代表岳飛應該最撚勁？